其實唔洗問男仔幾高先標準

䌓忙時間企係地鐵車箱，向車頭車尾望，線視無阻合格。唔使聽高登仔作大要185先唔叫矮

至少172

利申173

睇錯標題 當我冇講過

咁都要185 啦

我個人就183

176

183 路過

我自己就177
有d 傻鳩仲矮過我 吹自己米8
之後我話自己177 佢即刻籐哂雞話我至少183啦

170

係地鐵目測好多男人連175都無

185先叫高啦下話